其實智財卡有冇用

早幾年先開個馬會戶口
淨係硬卡紙抄低會員number
應唔應該申請張卡

但我有用開手機投注 過錢 😂

開左 online就唔駛卡啦，唔見又要報失又盛

好有用，可以去投注站攞錢存錢。好多人唔方便放錢去銀行驚比政府check，當馬會係銀行，隨時可以去投注站提款！冇佢唔得！！

當提款咭用

出糧神卡

優越卡有用啲

你望下個app電子錢包有咩用

而家用 app就得

我要現金喎

馬會將於2020年，在Racing Touch及三合一投注應用程式將加入「電子錢包」功能，顧客只須於場外投注處及馬場內出示智能手機上的二維碼，便可輕鬆進行投注、存款或提款。

不了，都係有張咭穩陣D，用智財咭仲可以係投注大堂D自助售票機買野，好方便